點撚解 重係叫手機台！！！！！

強烈要求用返廣東話字眼！

電話台

蘋果台

改做電話台啦

大哥大台